過多十年會話common law 係大陸發明比香港用

以前我信真理越辯越明，原來係大陸人身上係唔啱用